【问题描述】计算2个正整数的和、差、积、商并输出。题目保证输入和输出全部在整型范围内。

【输入形式】输入在一行中给出2个正整数A和B。

【输出形式】在4行中按照格式“A 运算符 B = 结果”顺序输出和、差、积、商。

【样例输入】3 2

【样例输出】 ![2.png](2.png) 注意：符号两边有空格

【评分标准】结果完全正确得30分，共2个测试点。

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:2
平均占用内存:1.949K
平均CPU时间:0.00511S
平均墙钟时间:0.00510S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
